今晚可能係香港自由最後一夜，有咩想放低？

最快聽日公布國安法

大家係7月27日呢個夜晚有咩想同過去/未來講低？
請留言

我在未來等你

六月

無悔2019

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

煲底見

有幸同200萬手足經歷了2019，無悔，Love you all！

我愛手足

唔小心浪費咗你10年青春

林鄭歷史留名

斷送香港只需內鬼

血債票償 yeah~

唔好再捉鬼屈毛

只會搞散有心既人

就算非建制都有唔同意見既人

唔好投泛民

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動